求畫Autocad notebook 最好10000 內

主要係畫下autocad 2d , office
間唔中打下機 呢個睇情況(係咪一係on board, 一係1060? )
想輕D 最好2kg 內，同個mon要FHD
有沒好提議？ 畫圖cpu用7系 i5 i7 7xxxu 定係6系 hq？

首選係重量。 之前用dell 7557 覺得好重 同埋用960m 感覺唔打仲好過打

另外想問下msi gs43vr同 the new razer blade唔插電用到幾耐(畫圖既話) ？ 呢2部有d興趣不過太貴